銅鑼灣手足散水（14:21)

如題，請保命

推

應該都幾難走下